獨旅台灣，求意見

想去6日， 3日青旅想識下人，3日酒店咁。
咩都未plan
諗住去台北，大家咩有咩意見？
青旅有冇咩推薦？ 想識下唔同國家既朋友。會唔會識到 本身算talkative

你幾號出發?我又係台北, 可以出黎食餐飯

我係羅東呀 聽日入番台北 好撚悶 一唔一齊

Tg cheeseburgerrr

未訂 Tg傾

好多毒遊巴